有無會玩nba 2k18 mt (pc)

諗緊買唔買好 ,上年第一次買覺得myteam 幾好玩, 但pc好似無咩人玩, 又唔想為左隻game買ps4, 想r下fd一齊玩無咁悶

有
we have tg group